假如中左今期六合彩 留名者派兩萬

拎二千萬去派 每人兩萬
留名者有份 重複者當棄權
另外二千萬捐畀慈善機構

多謝先

lm

好多7

跟

多謝

3QQQQ

Lm

加油留名

留名